究竟咩雀仔半夜三更就開始叫

我屋企附近
有種雀仔凌晨2:00開始叫到4:00
好撚煩

之後到6:00又有咕咕雀

利申：大西北

大西北
最近啲雀好撚嘈，之前都係就天光先開始叫

戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶 戶well戶

咕咕咕咕

升key 雀

哦阿～ 哦阿～ 哦阿～ 哦阿～～

求偶嘛 無計啦

你隻雀訓醒都會變硬 佢地叫有咩出奇

港島都係咁。不嬲呢啲雀都要去到五六點先開始嘈，之前凌晨都未聽過佢哋嘈。但係最近呢幾日居然可以喺凌晨兩三點嗰陣聽到佢哋叫

Sorry 囉

嘈鵑鳥？

屋企附近d雀一直都係5點幾6點天光先叫
依家4點鐘天仲黑緊就已經開藍毛毛演唱會

屌哪星，就係呢種雀，呢排晚晚係度叫

答案係李斯

噪鵑都唔識好打有限

d雀唔洗訓覺架咩

尋晚9點幾10點已經有升key雀叫

連雀都拒絕做單身狗，你憑咩唔比人叫

你返晒工返晒學佢咪訓覺覺豬囉

叫春鳥